強烈絕對嚴正永遠完全反對梁天恆！

邊撚個

梁頌琦個細佬

睇相先知原來佢係蘇永威
屌，有得揀都唔揀個道友做老豆啦。

屌，比條死道友搞到而家講親佢兩個個名都要load一load先講到出黎

唔知以為梁頌琦